抗疫義唱 - 邁克

抗疫義唱 - 邁克

(互聯網)

這個周末由假假女士牽頭的全球歌手抗疫義唱陣容鼎盛，已經公佈的名單，擲地作金石聲的老將包括滾石樂隊、保羅麥卡尼、 艾頓莊、史蒂菲溫打和絲蓮狄安，後起之秀更不計其數，連我們的張學友陳奕迅都有份，再加上尚未開名的臨時特別嘉賓，難怪各地歌迷連連尖叫，磨拳擦掌拭目以待。別的不說，技術上如何一統天下便很引人遐思，大部份演唱者還要在家居隔離中，總不成排隊輪流selfie，拿着手機為善最樂，此外哥情嫂意怎樣處理得面面俱圓，也非常考工夫，即使歌星們完全不計較出場誰先誰後，時差卻不能不遷就，夜貓子和早起鳥濟濟一堂，一不小心集體打哈欠就很失禮。不過無論多麼好奇，我都堅決不準時收看，因為基伯天生心胸淺窄，一聽見籌款的受益單位是世衛，「不了」馬上連講三次，派張孝全市川海老蔵雙雙上門赤誠邀請，都不會考慮參與其盛。

有人說，特朗普和譚德塞誓不兩立，義唱其實和剛剛宣佈閂水喉抵制世衛的美國總統對着幹，你一向討厭嗰隻橙色物體，好應該以行動支持，乘機踩他一腳呀。十分抱歉，雖然大家有共同敵人，並不表示我必須和譚某稱兄道弟吧，咁核突嘅行為，諗諗都周身骨痹，正如有一天689忽然跟777正式劃清界線，唔通你以為我會罔顧社交距離，眉飛色舞攬實狼英膊頭，即晚收佢入宮做契細佬？據聞假假女士親自打電話向馬雲募捐，這就對了，三兩下手勢義唱有機會成為中國拯救世界的又一橋樑哩，嗌交部還不快快搭通門路，為彭娘娘謀取壓軸演出黃金檔期？

邁克
電郵 :heartsociety2@gmail.com